Sluit aan de achterkant van dit waren een paar taxi's, de voorlopers van een lange optocht van vliegende voertuigen, voor het grootste deel naar het station van Chalk Farm, waar de Noordwestelijke speciale treinen werden geladen, in plaats van te komen de helling af naar Euston.
